<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="app_name">KonaBess</string>
    <string name="author">Author:</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="backup_old_image">Altes Image sichern</string>
    <string name="backup_success">Fertig</string>
    <string name="backuping_img">Sicherung durchführen, bitte warten</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="checking_device">Geräteinfos. Bitte warten…</string>
    <string name="compatible_chip">"Kompatibler Chip: "</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="edit">Bearbeiten</string>
    <string name="edit_gpu_freq_table">GPU-Freq-Tabelle bearbeiten</string>
    <string name="edit_gpu_volt_table">GPU-Volt-Tabelle bearbeiten</string>
    <string name="editvolt_msg">Dies bezieht sich auf die Spannung, die dieser Frequenz entspricht. Du kannst den Spannungspegel angeben, der für diese Frequenz verwendet werden soll.\nDie Spannung steigt von oben nach unten.</string>
    <string name="environ_setup_failed">Fehler beim Umgebung einrichten</string>
    <string name="error">Fehler</string>
    <string name="error_occur">Ein Fehler ist aufgetreten</string>
    <string name="export_data">Daten exportieren</string>
    <string name="export_data_msg">Du kannst die Dateninstruktion anpassen, und der Text wird angezeigt, wenn die Daten importiert werden</string>
    <string name="export_done">Export erledigt</string>
    <string name="export_done_msg">Hier sind die exportierten Daten</string>
    <string name="export_to_clipboard">In Zwischenablage exportieren</string>
    <string name="export_to_clipboard_msg">Spannungen und Frequenzen in Zwischenablage exportieren</string>
    <string name="export_to_file">In Datei exportieren</string>
    <string name="export_to_file_msg">Aktuellen Frequenzen und Spannungen in eine Datei exportieren</string>
    <string name="failed_backup">Sicherung fehlgeschlagen</string>
    <string name="failed_checking_platform">Plattform überprüfen fehlgeschlagen</string>
    <string name="failed_decoding">Importieren fehlgeschlagen - Daten dekodiert nicht möglich</string>
    <string name="failed_export">Exportieren fehlgeschlagen</string>
    <string name="failed_get_boot">Fehler beim Boot-Image abrufen. Bitte Root-Rechte prüfen.</string>
    <string name="failed_getting_freq_voltage">Fehler bei Frequenz- und Spannungsabfragen</string>
    <string name="failed_incompatible">Importieren fehlgeschlagen - inkompatibler Chip</string>
    <string name="failed_reboot">Neustart fehlgeschlagen. Bitte Root-Rechte prüfen.</string>
    <string name="flashing_boot">Boot-Image flashen. Bitte Root-Rechte vergeben und warten.</string>
    <string name="flashing_failed">Beim Image flashen ist ein Fehler aufgetreten, bitte Root-Rechte prüfen.</string>
    <string name="freq">Frequenz</string>
    <string name="getting_freq_table">GPU-Freq-Tabelle laden. Bitte warten…</string>
    <string name="getting_freq_table_failed">GPU-Freq-Tabelle abrufen fehlgeschlagen</string>
    <string name="getting_image">Boot-Image laden. Root-Rechte vergeben und warten.</string>
    <string name="getting_volt">GPU-Spannungstabelle abrufen. Bitte warten…</string>
    <string name="getting_volt_failed">Spannungstabelle abrufen fehlgeschlagen</string>
    <string name="going_import">Daten importieren</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="help_acd">ACD könnte sich auf "auto-calibrating dynamically adaptive clock distribution" beziehen? Es scheint etwas mit der Anpassung der Taktgeschwindigkeit zu tun zu haben. Ich weiss nicht mehr darüber.</string>
    <string name="help_bus">Dies ist wahrscheinlich die Konfiguration der Speicherbusfrequenz, die der GPU-Frequenz entspricht. Der Wert gibt das Frequenzniveau an.\nBitte ändere den Wert nicht zu stark (über das durch die Standardhöchstfrequenz vorgegebene Niveau hinaus), da dies dazu führen kann, dass das angegebene Niveau nicht gefunden wird und das Gerät nicht gestartet werden kann.</string>
    <string name="help_gpufreq">Dies ist die Arbeitsfrequenz der GPU. Du kannst die verfügbaren Frequenzen in der Frequenztabelle ändern, indem du diesen Wert enderst.\nDu musst jedoch sicherstellen, dass die Frequenz die entsprechende Spannung in der Spannungstabelle finden kann, da es sonst unmöglich ist, das Telefon zu starten.\nDie Einheit der Frequenz ist hier Hz, das heisst, füge 6 Nullen nach der MHz-Frequenz hinzu. Du kannst die Frequenz in MHz im vorherigen Menü anzeigen lassen. Wenn dun nicht weisst, wie viele Nullen du hinzufügen musst, empfiehlt es sich, nur die ersten Ziffern der Zahl zu ändern.\n</string>
    <string name="help_gpufreq_aio">Dies ist die Arbeitsfrequenz der GPU. Du kannst die verfügbaren Frequenzen in der Frequenztabelle ändern, indem du diesen Wert änderst.\nDie Einheit der Frequenz ist hier Hz, d. h., füge 6 Nullen nach der MHz-Frequenz hinzu. SDu kannst die Frequenz in MHz auf der vorherigen Seite anzeigen lassen.\nWenn du nicht weisst, wie viele Nullen du hinzufügen musst, empfiehlt es sich, nur die ersten paar Ziffern der Zahl zu ändern.</string>
    <string name="help_msg">Mit diesem Tool kannst du die GPU-Frequenztabelle und die Spannungstabelle der Snapdragon 855-, 865-, 888- und 765-Prozessoren frei bearbeiten, z.B. übertakten und untertakten.\Nachfolgend findest du ein Beispiel für die Übertaktung: Tippe zunächst auf \"GPU-FreqTabelle bearbeiten\", um die Freq-Tabellen im Gerät anzuzeigen. Es kann mehrere Freq-Tabellen in einem Geret geben. Ich habe die Freq-Tabellen mit Anmerkungen versehen, aber sie sind möglicherweise nicht genau. Bitte beurteile daher, welche Freq-Tabelle dein Gerät verwendet, indem du die Freq-Tabelle in verschiedenen GPU-Frequenzanpassungssoftwares verwendest.\nTippe auf eine Frequ-Tabelle, um alle darin enthaltenen Frequenzen anzuzeigen und tippe dann oben auf \"Neu\", um die maximale Frequenz zu kopieren. Tippe dann auf die kopierte neue Frequenz, um die Seite für die Parametereinstellung aufzurufen und tippe dann oben auf \"Frequenz\", um sie entsprechend den Anforderungen zu ändern.\Nach derAenderung auf \"Speichern\" tippen. Nach dem Speichern kannst du erneut auf \"GPU-Freq-Tabelle bearbeiten\" tippen, um die Ansicht zu aktualisieren und zu bestätigen, dass die Speicherung erfolgreich war.\n Und dann kannst du auf \"GPU-Volttabelle bearbeiten\" tippen. Zu diesem Zeitpunkt werden die verfügbaren Frequenzen aller Freq-Tabellen angezeigt. Wenn die in der Freq-Tabelle angegebene Frequenz nicht in der Spannungstabelle enthalten ist, kann das Telefon zwangsläufig nicht booten. Tippe dann oben auf \"Neu\" und die maximale Frequenz wird kopiert. Tippe dann auf die neue Frequenz, um sie einzugeben.\nTippe auf \"Frequenz\", um sie in die Frequenz zu ändern, die zuvor beim Bearbeiten der Freq-Tabelle festgelegt wurde. Anschliessend kann ein geeigneter Spannungspegel für diese Frequenz ausgewählt werden. \nKlicken Sie erneut auf \"Speichern\". Nach dem Speichern kannst du erneut auf \"GPU-Volt-Tabelle bearbeiten\" tippen, um die Ansicht zu aktualisieren. Bestätige, dass das Speichern erfolgreich war.\nNachdem du bestätigt hast, dass alles in Ordnung ist, flasht du das Image und startest das Telefon neu.\nIn einem Wort, stelle bitte sicher, dass die Frequenz in der Freq-Tabelle in der Spannungstabelle existiert.</string>
    <string name="help_msg_aio">Mit diesem Tool kannst du die GPU-Freq-Tabelle und die Spannungstabelle der Snapdragon 855-, 865-, 888- und 765-Prozessoren frei bearbeiten, z.B. übertakten und untertakten.\Nachfolgend findest du ein Beispiel für die Übertaktung: Klicken Sie zunächst auf \"GPU-Frequenztabelle bearbeiten\", um die Frequenztabellen im Gerät anzuzeigen. Es kann mehrere Frequenztabellen in einem Gerät geben. Ich habe die Frequenztabellen mit Anmerkungen versehen, aber sie sind möglicherweise nicht genau. Beurteilen Sie also bitte, welche Frequenztabelle Ihr Gerät verwendet, indem Sie die Frequenztabelle in verschiedenen GPU-Frequenzanpassungssoftwares betrachten.\nKlicken Sie auf eine Frequenztabelle, um alle darin enthaltenen Frequenzen anzuzeigen, und klicken Sie dann oben auf "Neu", um die maximale Frequenz zu kopieren. Klicken Sie dann auf die kopierte neue Frequenz, um die Parametereinstellungsseite aufzurufen, und bearbeiten Sie dann die Frequenz und Spannung entsprechend den Anforderungen.\Nach der Aenderung klicken Sie auf "Speichern". Nach dem Speichern können Sie erneut auf \"GPU-Frequenztabelle bearbeiten\" klicken, um die Ansicht zu aktualisieren und zu bestätigen, dass die Speicherung erfolgreich war.\nNachdem Sie bestetigt haben, dass alles in Ordnung ist, flashen Sie das Image und starten Sie das Telefon neu.</string>
    <string name="import_data">Import</string>
    <string name="import_export">Import/Export</string>
    <string name="import_from_clipboard">In Zwischenablage importieren</string>
    <string name="import_from_clipboard_msg">Frequenzen und Spannungen aus Zwischenablage importieren</string>
    <string name="import_from_file">Aus Datei importieren</string>
    <string name="import_from_file_msg">Frequenzen und Spannungen aus Datei importieren</string>
    <string name="incompatible_device">Inkompatibles Gerät</string>
    <string name="input_introduction_here">Hier Profilinstruktion eingeben</string>
    <string name="lagoon_series">Snapdragon 690 / 750 Serie</string>
    <string name="lito_v1_series">Snapdragon 765 v1 Serie</string>
    <string name="lito_v2_series">Snapdragon 765 v2 Serie</string>
    <string name="long_press_to_copy">( Langes Drücken zum Kopieren )</string>
    <string name="new_desc">Neue Frequenz hinzufügen</string>
    <string name="new_desc_volt">Neuen Spannungspegel hinzufügen</string>
    <string name="new_item">Neu</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="paste_here">Daten hier einfügen</string>
    <string name="please_wait">Bitte warten…</string>
    <string name="possible_dtb">Dies können die Chipsatzdaten sein, die das Gerät verwendet.</string>
    <string name="prepare_import_export">Im- und Export vorbereiten</string>
    <string name="reboot_complete_msg">Gerät jetzt neu starten?</string>
    <string name="reboot_complete_title">Neustart zum Abschliessen der Aenderungen</string>
    <string name="release_at">Freigabe unter</string>
    <string name="remove">Entfernen</string>
    <string name="remove_msg">Sicher, dass du %d MHz entfernen willst?</string>
    <string name="remove_msg_volt">SSicher, dass du den Spannungspegel von %d MHz entfernen willst?</string>
    <string name="repack_and_flash">Image neu packen und flashen</string>
    <string name="repack_failed">Neupacken fehlgeschlagen</string>
    <string name="repacking">Boot-Image neu packen, bitte warten</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="save_failed">Speichern fehlgeschlagen</string>
    <string name="save_freq_table">GPU-Freq-Tabelle speichern</string>
    <string name="save_success">Gespeichert</string>
    <string name="save_volt_table">GPU-Volt-Tabelle speichern</string>
    <string name="sd765">Snapdragon 765</string>
    <string name="sd765g">Snapdragon 765G</string>
    <string name="sd778g">Snapdragon 778G</string>
    <string name="sd780g">Snapdragon 780G</string>
    <string name="sd870">Snapdragon 870</string>
    <string name="sd8g1_singlebin">Snapdragon 8Gen1</string>
    <string name="sdm750g">Snapdragon 750G</string>
    <string name="sdm855">Snapdragon 855</string>
    <string name="sdm855_series">Snapdragon 855 Serie</string>
    <string name="sdm855_singlebin">Snapdragon 855 (Android P)</string>
    <string name="sdm855p">Snapdragon 855+</string>
    <string name="sdm865">Snapdragon 865</string>
    <string name="sdm865_series">Snapdragon 865 Serie</string>
    <string name="sdm865_singlebin">Snapdragon 865 (Android Q)</string>
    <string name="sdm865m">Snapdragon 865-</string>
    <string name="sdm865p">Snapdragon 865+</string>
    <string name="sdm888">Snapdragon 888</string>
    <string name="sdm888_singlebin">Snapdragon 888 (alt FW)</string>
    <string name="sdm888p">Snapdragon 888+</string>
    <string name="select_dtb_msg">Es gibt mehrere Chipsatzdaten in deinem Gerät. du musst eine zum Bearbeiten auswählen.</string>
    <string name="select_dtb_title">Ziel-Chipsatz auswählen</string>
    <string name="storage_permission_failed">Speicherberechtigung kann nicht erteilt werden</string>
    <string name="success_export_to">Erfolgreicher Export nach</string>
    <string name="success_import">Erfolgreich importiert</string>
    <string name="unable_add_more">Es können keine weiteren Frequenzen hinzugefügt werden</string>
    <string name="unable_get_target_file">Zieldatei abrufen nicht möglich</string>
    <string name="unknown">Unbekannt</string>
    <string name="unknown_table">Unbekannte Frequenztabelle</string>
    <string name="unpack_failed">Entpacken fehlgeschlagen</string>
    <string name="unpacking">Image entpacken. Bitte warten…</string>
    <string name="visit_akr">Thema besuchen</string>
    <string name="volt">Spannungspegel</string>
    <string name="volt_freq_msg">Dies bezieht sich auf die Frequenz, die diesem Spannungspegel entspricht.\nDie Einheit der Frequenz ist hier Hz, d.h., füge 6 Nullen nach der MHz-Frequenz hinzu. Du kannst die Frequenz in MHz auf der vorherigen Seite anzeigen lassen.\nWenn du nicht weisst, wie viele Nullen du hinzufügen musst, empfiehlt es sich, nur die ersten paar Ziffern der Zahl zu ändern.</string>
    <string name="wait_importing">Daten importieren. Bitte warten…</string>
    <string name="will_backup_to">Altes Image extrahieren nach</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="sd8g1p_singlebin">Snapdragon 8+Gen1</string>
    <string name="sd8g2">Snapdragon 8Gen2</string>
    <string name="sd8g2_for_galaxy">Snapdragon 8Gen2 for Galaxy</string>
</resources>
